有無人開始覺得颱風呢樣野 真係好有靈性？

真係好神奇
永遠好識揀
星期日黎 星期一就走
好似收左order做野

大交合好有靈性